{
  "Dataobject": [
    {
      "id": "144734",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144734",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144734",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44882053",
      "slug": "rozporzadzenie-w-sprawie-sposobu-trybu-i-terminow-przekazania-danych-do-centralnej-ewidencji-kierowcow",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 880,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-22",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.id": "144734",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. CYFRYZACJI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-22",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-07\">7 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 880",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Rozporz\u0105dzenie  z dnia 7 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie sposobu, trybu i termin\u00f3w przekazania danych do centralnej ewidencji kierowc\u00f3w",
        "prawo.isap_id": "126731",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Rozporz\u0105dzenie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "3",
        "prawo.tytul": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Cyfryzacji z dnia 7 czerwca 2016 r. w sprawie sposobu, trybu i termin\u00f3w przekazania danych do centralnej ewidencji kierowc\u00f3w",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-22",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959207",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144747",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144747",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144747",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44888891",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-ustawy-o-licencji-doradcy-restrukturyzacyjnego",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 883,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-03",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-03",
        "prawo.id": "144747",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MARSZA\u0141EK SEJMU",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Marsza\u0142ka Sejmu<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-03\">3 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 883",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy o licencji doradcy restrukturyzacyjnego",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu z dnia 3 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126734",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "39",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 3 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy o licencji doradcy restrukturyzacyjnego",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959132",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144736",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144736",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144736",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44882057",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-rozporzadzenia-ministra-rolnictwa-i-rozwoju-wsi-w-sprawie-wykazu-punktow-w",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 881,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.id": "144736",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. ROLNICTWA I ROZWOJU WSI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-07\">7 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 881",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi w sprawie wykazu punkt\u00f3w wwozu, przez kt\u00f3re mo\u017cna wprowadza\u0107 ro\u015bliny, produkty ro\u015blinne lub przedmioty",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 7 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126732",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "44",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 7 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi w sprawie wykazu punkt\u00f3w wwozu, przez kt\u00f3re mo\u017cna wprowadza\u0107 ro\u015bliny, produkty ro\u015blinne lub przedmioty",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959208",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144735",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144735",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144735",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44882055",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-ustawy-o-lecznictwie-uzdrowiskowym-uzdrowiskach-i-obszarach-ochrony-uzdrow",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 879,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-03",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-03",
        "prawo.id": "144735",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MARSZA\u0141EK SEJMU",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Marsza\u0142ka Sejmu<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-03\">3 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 879",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy o lecznictwie uzdrowiskowym, uzdrowiskach i obszarach ochrony uzdrowiskowej oraz o gminach uzdrowiskowych",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu z dnia 3 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126730",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "39",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 3 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy o lecznictwie uzdrowiskowym, uzdrowiskach i obszarach ochrony uzdrowiskowej oraz o gminach uzdrowiskowych",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959206",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144738",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144738",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144738",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44882059",
      "slug": "uchwala-w-sprawie-powolania-prezesa-narodowego-banku-polskiego",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 565,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-10",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-10",
        "prawo.id": "144738",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "SEJM",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Uchwa\u0142a<\/span> <span class=\"_ad\">Sejmu<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-10\">10 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 565",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie powo\u0142ania Prezesa Narodowego Banku Polskiego",
        "prawo.label": "Uchwa\u0142a Sejmu z dnia 10 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126748",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Uchwa\u0142a",
        "prawo.autor_id": "185",
        "prawo.typ_id": "2",
        "prawo.tytul": "Uchwa\u0142a Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 10 czerwca 2016 r. w sprawie powo\u0142ania Prezesa Narodowego Banku Polskiego",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959212",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144746",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144746",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144746",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44888894",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-ustawy-o-stopniach-naukowych-i-tytule-naukowym-oraz-o-stopniach-i-tytule-w",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 882,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-03",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-03",
        "prawo.id": "144746",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MARSZA\u0141EK SEJMU",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Marsza\u0142ka Sejmu<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-03\">3 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 882",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy o stopniach naukowych i tytule naukowym oraz o stopniach i tytule w zakresie sztuk",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu z dnia 3 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126733",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "39",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 3 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy o stopniach naukowych i tytule naukowym oraz o stopniach i tytule w zakresie sztuk",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959209",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144737",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144737",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144737",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44882061",
      "slug": "uchwala-w-sprawie-uczczenia-200-lecia-szkoly-glownej-gospodarstwa-wiejskiego-w-warszawie",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 564,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-10",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-10",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-10",
        "prawo.id": "144737",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "SEJM",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-10",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Uchwa\u0142a<\/span> <span class=\"_ad\">Sejmu<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-10\">10 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 564",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Uchwa\u0142a Sejmu z dnia 10 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie uczczenia 200-lecia Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego w Warszawie",
        "prawo.isap_id": "126747",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Uchwa\u0142a",
        "prawo.autor_id": "185",
        "prawo.typ_id": "2",
        "prawo.tytul": "Uchwa\u0142a Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 10 czerwca 2016 r. w sprawie uczczenia 200-lecia Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego w Warszawie",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-10",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959211",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144748",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144748",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144748",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44888889",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-ustawy-prawo-o-miarach",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 884,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-21",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.id": "144748",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MARSZA\u0141EK SEJMU",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Marsza\u0142ka Sejmu<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-07\">7 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 884",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-21",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy \u2013 Prawo o miarach",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu z dnia 7 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126735",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "39",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Marsza\u0142ka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 7 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu ustawy \u2013 Prawo o miarach",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959210",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144724",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144724",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144724",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860074",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow-i-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 561,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-06",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-06",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-06",
        "prawo.id": "144724",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-06",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-06\">6 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 561",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 6 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w i odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126744",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 166\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 6 kwietnia 2016 r. o nadaniu order\u00f3w i odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-06",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959141",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144716",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144716",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144716",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858816",
      "slug": "oswiadczenie-w-sprawie-zwiazania-rzeczypospolitej-polskiej-umowa-miedzy-rzadem-rzeczypospolitej-polskiej-a-rzadem-republiki-azer",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 552,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-05-24",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-05-24",
        "prawo.id": "144716",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">O\u015bwiadczenie<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-05-24\">24 maja 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 552",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie zwi\u0105zania Rzeczypospolitej Polskiej Umow\u0105 mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Azerbejd\u017canu o transporcie morskim, podpisan\u0105 w Warszawie dnia 20 maja 2015 r.",
        "prawo.label": "O\u015bwiadczenie z dnia 24 maja 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126723",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "O\u015bwiadczenie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "7",
        "prawo.tytul": "O\u015bwiadczenie Rz\u0105dowe z dnia 24 maja 2016 r. w sprawie zwi\u0105zania Rzeczypospolitej Polskiej Umow\u0105 mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Azerbejd\u017canu o transporcie morskim, podpisan\u0105 w Warszawie dnia 20 maja 2015 r.",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955460",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144726",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144726",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144726",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860070",
      "slug": "postanowienie-o-zmianie-postanowienia-o-nadaniu-orderow",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 557,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-04",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.id": "144726",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-04\">4 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 557",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 4 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o zmianie postanowienia o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_id": "126740",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 154\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 4 kwietnia 2016 r. o zmianie postanowienia o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959137",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144713",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144713",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144713",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858822",
      "slug": "oswiadczenie-w-sprawie-zwiazania-rzeczypospolitej-polskiej-umowa-miedzy-rzadem-rzeczypospolitej-polskiej-a-rzadem-republiki-polu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 550,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-14",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-14",
        "prawo.id": "144713",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">O\u015bwiadczenie<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-14\">14 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 550",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie zwi\u0105zania Rzeczypospolitej Polskiej Umow\u0105 mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Po\u0142udniowej Afryki o wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej, podpisan\u0105 w Pretorii dnia 17 pa\u017adziernika 2013 r.",
        "prawo.label": "O\u015bwiadczenie z dnia 14 marca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126721",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "O\u015bwiadczenie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "7",
        "prawo.tytul": "O\u015bwiadczenie Rz\u0105dowe z dnia 14 marca 2016 r. w sprawie zwi\u0105zania Rzeczypospolitej Polskiej Umow\u0105 mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Po\u0142udniowej Afryki o wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej, podpisan\u0105 w Pretorii dnia 17 pa\u017adziernika 2013 r.",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955458",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144714",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144714",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144714",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858820",
      "slug": "umowa-miedzynarodowa-miedzy-rzadem-rzeczypospolitej-polskiej-a-rzadem-republiki-poludniowej-afryki-o-wspolpracy-gospodarczej-pod",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 549,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-01-21",
        "prawo.isap_data_wydania": "2013-10-17",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.id": "144714",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-01-21",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Umowa mi\u0119dzynarodowa<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 549",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Umowa mi\u0119dzynarodowa",
        "prawo.tytul_skrocony": "mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Po\u0142udniowej Afryki o wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej, podpisana w Pretorii dnia 17 pa\u017adziernika 2013 r.",
        "prawo.isap_id": "126720",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Umowa mi\u0119dzynarodowa",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "6",
        "prawo.tytul": "Umowa mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Po\u0142udniowej Afryki o wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej, podpisana w Pretorii dnia 17 pa\u017adziernika 2013 r.",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-01-21",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955457",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144731",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144731",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144731",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44861660",
      "slug": "rozporzadzenie-w-sprawie-dokonywania-oceny-zgodnosci-urzadzen-radiowych-z-wymaganiami",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 878,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-21",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-17",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-17",
        "prawo.id": "144731",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. CYFRYZACJI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-21",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-17\">17 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 878",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Rozporz\u0105dzenie  z dnia 17 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie dokonywania oceny zgodno\u015bci urz\u0105dze\u0144 radiowych z wymaganiami",
        "prawo.isap_id": "126729",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Rozporz\u0105dzenie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "3",
        "prawo.tytul": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Cyfryzacji z dnia 17 czerwca 2016 r. w sprawie dokonywania oceny zgodno\u015bci urz\u0105dze\u0144 radiowych z wymaganiami",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-21",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959131",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144725",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144725",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144725",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860072",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 562,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-06",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-06",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-06",
        "prawo.id": "144725",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-06",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-06\">6 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 562",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 6 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126745",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 131\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 6 kwietnia 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-06",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959142",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144729",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144729",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144729",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44861664",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-rozporzadzenia-ministra-rolnictwa-i-rozwoju-wsi-w-sprawie-wymagan-dla-kwia",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 875,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.id": "144729",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. ROLNICTWA I ROZWOJU WSI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-07\">7 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 875",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi w sprawie wymaga\u0144 dla kwiat\u00f3w ci\u0119tych z rodziny Orchidaceae pochodz\u0105cych z Tajlandii",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 7 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126726",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "44",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 7 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi w sprawie wymaga\u0144 dla kwiat\u00f3w ci\u0119tych z rodziny Orchidaceae pochodz\u0105cych z Tajlandii",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959128",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144728",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144728",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144728",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44861666",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-rozporzadzenia-ministra-rolnictwa-i-rozwoju-wsi-w-sprawie-okreslenia-spraw",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 874,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-05-30",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-05-30",
        "prawo.id": "144728",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. ROLNICTWA I ROZWOJU WSI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-05-30\">30 maja 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 874",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi w sprawie okre\u015blenia spraw rozstrzyganych w drodze decyzji administracyjnych przez powiatowego lekarza weterynarii albo urz\u0119dowego lekarza weterynarii z upowa\u017cnienia powiatowego lekarza weterynarii",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 30 maja 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126725",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "44",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 30 maja 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi w sprawie okre\u015blenia spraw rozstrzyganych w drodze decyzji administracyjnych przez powiatowego lekarza weterynarii albo urz\u0119dowego lekarza weterynarii z upowa\u017cnienia powiatowego lekarza weterynarii",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959127",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144710",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144710",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144710",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858829",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 547,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-29",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.id": "144710",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-29\">29 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 547",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 29 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_id": "126718",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 143\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 29 marca 2016 r. o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955455",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144708",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144708",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144708",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858833",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 545,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-29",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.id": "144708",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-29\">29 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 545",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 29 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126716",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 129\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 29 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955453",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144721",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144721",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144721",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860078",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 558,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-05",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-05",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-05",
        "prawo.id": "144721",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-05",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-05\">5 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 558",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 5 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_id": "126741",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 155\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 5 kwietnia 2016 r. o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-05",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959138",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144703",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144703",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144703",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858845",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 538,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-16",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-16",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-16",
        "prawo.id": "144703",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-16",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-16\">16 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 538",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 16 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126709",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 16 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-16",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955446",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144709",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144709",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144709",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858831",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 546,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-29",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.id": "144709",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-29\">29 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 546",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 29 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126717",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 130\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 29 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955454",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144720",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144720",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144720",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860080",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczenia",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 555,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-04",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.id": "144720",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-04\">4 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 555",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 4 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznaczenia",
        "prawo.isap_id": "126738",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Nr rej. 145\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 4 kwietnia 2016 r. o nadaniu odznaczenia",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959135",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144727",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144727",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144727",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860068",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 563,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-07",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-07",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-07",
        "prawo.id": "144727",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-07",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-07\">7 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 563",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 7 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126746",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 107\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 7 kwietnia 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-07",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959143",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144719",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144719",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144719",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860082",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 556,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-04",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.id": "144719",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-04\">4 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 556",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 4 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126739",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 139\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 4 kwietnia 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959136",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144712",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144712",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144712",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858824",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 548,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-29",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.id": "144712",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-29\">29 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 548",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 29 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126719",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 144\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 29 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955456",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144730",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144730",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144730",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44861662",
      "slug": "rozporzadzenie-w-sprawie-okreslenia-systemow-w-ktorych-istnieje-ryzyko-systemowe",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 873,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-21",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-15",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-15",
        "prawo.id": "144730",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. FINANS\u00d3W",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-21",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Finans\u00f3w<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-15\">15 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 873",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Finans\u00f3w z dnia 15 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie okre\u015blenia system\u00f3w, w kt\u00f3rych istnieje ryzyko systemowe",
        "prawo.isap_id": "126724",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Rozporz\u0105dzenie",
        "prawo.autor_id": "41",
        "prawo.typ_id": "3",
        "prawo.tytul": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Finans\u00f3w z dnia 15 czerwca 2016 r. w sprawie okre\u015blenia system\u00f3w, w kt\u00f3rych istnieje ryzyko systemowe",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-21",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959126",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144704",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144704",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144704",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858843",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 541,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-21",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-21",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-21",
        "prawo.id": "144704",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-21",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-21\">21 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 541",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 21 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126712",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 126\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 21 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-21",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955449",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144711",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144711",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144711",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858826",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 543,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-29",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.id": "144711",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-29\">29 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 543",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 29 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126714",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 127\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 29 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955451",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144715",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144715",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144715",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858818",
      "slug": "umowa-miedzynarodowa-miedzy-rzadem-rzeczypospolitej-polskiej-a-rzadem-republiki-azerbejdzanu-o-transporcie-morskim-podpisana-w-w",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 551,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2015-10-22",
        "prawo.isap_data_wydania": "2015-05-20",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.id": "144715",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2015-10-22",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Umowa mi\u0119dzynarodowa<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 551",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Umowa mi\u0119dzynarodowa",
        "prawo.tytul_skrocony": "mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Azerbejd\u017canu o transporcie morskim, podpisana w Warszawie dnia 20 maja 2015 r.",
        "prawo.isap_id": "126722",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Umowa mi\u0119dzynarodowa",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "6",
        "prawo.tytul": "Umowa mi\u0119dzy Rz\u0105dem Rzeczypospolitej Polskiej a Rz\u0105dem Republiki Azerbejd\u017canu o transporcie morskim, podpisana w Warszawie dnia 20 maja 2015 r.",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2015-10-22",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955459",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144733",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144733",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144733",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44861656",
      "slug": "rozporzadzenie-zmieniajace-rozporzadzenie-w-sprawie-szczegolowych-warunkow-i-trybu-przyznawania-pomocy-finansowej-w-ramach-dzial",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 877,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-21",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-08",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-08",
        "prawo.id": "144733",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. ROLNICTWA I ROZWOJU WSI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-21",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-08\">8 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 877",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 8 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "zmieniaj\u0105ce rozporz\u0105dzenie w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w i trybu przyznawania pomocy finansowej w ramach dzia\u0142ania \u201eU\u0142atwianie startu m\u0142odym rolnikom\u201d obj\u0119tego Programem Rozwoju Obszar\u00f3w Wiejskich na lata 2007\u20132013",
        "prawo.isap_id": "126728",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Rozporz\u0105dzenie",
        "prawo.autor_id": "44",
        "prawo.typ_id": "3",
        "prawo.tytul": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi z dnia 8 czerwca 2016 r. zmieniaj\u0105ce rozporz\u0105dzenie w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w i trybu przyznawania pomocy finansowej w ramach dzia\u0142ania \u201eU\u0142atwianie startu m\u0142odym rolnikom\u201d obj\u0119tego Programem Rozwoju Obszar\u00f3w Wiejskich na lata 2007\u20132013",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-21",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959130",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144717",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144717",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144717",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860086",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 554,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-04",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.id": "144717",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-04\">4 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 554",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 4 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_id": "126737",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 125\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 4 kwietnia 2016 r. o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959134",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144723",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144723",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144723",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860066",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 560,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-06",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-06",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-06",
        "prawo.id": "144723",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-06",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-06\">6 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 560",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 6 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_id": "126743",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 165\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 6 kwietnia 2016 r. o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-06",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959140",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144702",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144702",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144702",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858847",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 539,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-16",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-16",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-16",
        "prawo.id": "144702",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-16",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-16\">16 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 539",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 16 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126710",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 16 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-16",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955447",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144707",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144707",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144707",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858836",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 544,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-29",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-29",
        "prawo.id": "144707",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-29\">29 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 544",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 29 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126715",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 128\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 29 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-29",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955452",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144718",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144718",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144718",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860084",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 553,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-04",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-04",
        "prawo.id": "144718",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-04\">4 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 553",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 4 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_id": "126736",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 156\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 4 kwietnia 2016 r. o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-04",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959133",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144705",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144705",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144705",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858841",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 542,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-22",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-22",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-22",
        "prawo.id": "144705",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-22",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-22\">22 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 542",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-03-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 22 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_id": "126713",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 136\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 22 marca 2016 r. o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-22",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955450",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144706",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144706",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144706",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44858838",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu-i-odznaczenia",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 540,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-16",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-16",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-16",
        "prawo.id": "144706",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-16",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-16\">16 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 540",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 16 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu i odznaczenia",
        "prawo.isap_id": "126711",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 16 marca 2016 r. o nadaniu orderu i odznaczenia",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-16",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955448",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144732",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144732",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144732",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44861658",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-ogloszenia-jednolitego-tekstu-rozporzadzenia-ministra-spraw-wewnetrznych-w-sprawie-prowadzenia-rejestru-",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 876,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-07",
        "prawo.id": "144732",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. CYFRYZACJI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-07\">7 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 876",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Spraw Wewn\u0119trznych w sprawie prowadzenia Rejestru Dowod\u00f3w Osobistych",
        "prawo.label": "Obwieszczenie  z dnia 7 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126727",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Ministra Cyfryzacji z dnia 7 czerwca 2016 r. w sprawie og\u0142oszenia jednolitego tekstu rozporz\u0105dzenia Ministra Spraw Wewn\u0119trznych w sprawie prowadzenia Rejestru Dowod\u00f3w Osobistych",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959129",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144722",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144722",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144722",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44860076",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow-i-odznaczenia",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 559,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-04-05",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-04-05",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-20",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-04-05",
        "prawo.id": "144722",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-04-05",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-04-05\">5 kwietnia 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 559",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-20",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 5 kwietnia 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w i odznaczenia",
        "prawo.isap_id": "126742",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 157\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 5 kwietnia 2016 r. o nadaniu order\u00f3w i odznaczenia",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-04-05",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1959139",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144698",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144698",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144698",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44800201",
      "slug": "rozporzadzenie-zmieniajace-rozporzadzenie-w-sprawie-wymagan-dobrej-praktyki-dystrybucyjnej",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 872,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-19",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-17",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-17",
        "prawo.id": "144698",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. ZDROWIA",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-19",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Zdrowia<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-17\">17 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "DzU",
        "prawo.sygnatura": "Dz.U. z 2016 r., poz. 872",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Zdrowia z dnia 17 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "zmieniaj\u0105ce rozporz\u0105dzenie w sprawie wymaga\u0144 Dobrej Praktyki Dystrybucyjnej",
        "prawo.isap_id": "126682",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Rozporz\u0105dzenie",
        "prawo.autor_id": "47",
        "prawo.typ_id": "3",
        "prawo.tytul": "Rozporz\u0105dzenie Ministra Zdrowia z dnia 17 czerwca 2016 r. zmieniaj\u0105ce rozporz\u0105dzenie w sprawie wymaga\u0144 Dobrej Praktyki Dystrybucyjnej",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-19",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955442",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144692",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144692",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144692",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799028",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow-i-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 522,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-08",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-08",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-08",
        "prawo.id": "144692",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-08",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-08\">8 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 522",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 8 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w i odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126693",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 110\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 8 marca 2016 r. o nadaniu order\u00f3w i odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-08",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949450",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144690",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144690",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144690",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799035",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow-i-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 528,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-10",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-10",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-10",
        "prawo.id": "144690",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-10",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-10\">10 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 528",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 10 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w i odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126699",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 10 marca 2016 r. o nadaniu order\u00f3w i odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-10",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949396",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144678",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144678",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144678",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799064",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-odznaczen",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 516,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-02",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-02",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-02",
        "prawo.id": "144678",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-02",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-02\">2 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 516",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 2 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_id": "126687",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 2 marca 2016 r. o nadaniu odznacze\u0144",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-02",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949386",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144696",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144696",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144696",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799019",
      "slug": "obwieszczenie-w-sprawie-sredniej-krajowej-dochodow-gmin-i-powiatow-w-2015-r-przypadajacych-na-jednego-mieszkanca",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 530,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-09",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-09",
        "prawo.id": "144696",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. \u015aRODOWISKA",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra \u015arodowiska<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-09\">9 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 530",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "w sprawie \u015bredniej krajowej dochod\u00f3w gmin i powiat\u00f3w w 2015 r. przypadaj\u0105cych na jednego mieszka\u0144ca",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Ministra \u015arodowiska z dnia 9 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126701",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "48",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Ministra \u015arodowiska z dnia 9 czerwca 2016 r. w sprawie \u015bredniej krajowej dochod\u00f3w gmin i powiat\u00f3w w 2015 r. przypadaj\u0105cych na jednego mieszka\u0144ca",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949398",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144689",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144689",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144689",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799039",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderow",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 527,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-10",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-10",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-10",
        "prawo.id": "144689",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-10",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-10\">10 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 527",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 10 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_id": "126698",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 10 marca 2016 r. o nadaniu order\u00f3w",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-10",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949395",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144686",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144686",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144686",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799047",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 524,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-08",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-08",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-08",
        "prawo.id": "144686",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-08",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-08\">8 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 524",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 8 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_id": "126695",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 113\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 8 marca 2016 r. o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-08",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949393",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144682",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144682",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144682",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799056",
      "slug": "postanowienie-o-nadaniu-orderu",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 520,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-03-08",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-03-08",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-03-08",
        "prawo.id": "144682",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-03-08",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\"><\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-03-08\">8 marca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 520",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie  z dnia 8 marca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_id": "126691",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.autor_id": "0",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie nr rej. 106\/2016 Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 8 marca 2016 r. o nadaniu orderu",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-03-08",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949390",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144700",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144700",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144700",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44802220",
      "slug": "postanowienie-o-uzyciu-polskiego-kontyngentu-wojskowego-w-operacji-inherent-resolve-w-panstwie-kuwejt-republice-iraku-oraz-panst",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 536,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_obowiazywania": "2016-06-17",
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-17",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-17",
        "prawo.id": "144700",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "PREZYDENT RZECZYPOSPOLITEJ",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.data_wejscia_w_zycie": "2016-06-17",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Postanowienie<\/span> <span class=\"_ad\">Prezydenta<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-17\">17 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 536",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.label": "Postanowienie Prezydenta z dnia 17 czerwca 2016 r.",
        "prawo.tytul_skrocony": "o u\u017cyciu Polskiego Kontyngentu Wojskowego w operacji INHERENT RESOLVE w Pa\u0144stwie Kuwejt, Republice Iraku oraz Pa\u0144stwie Katar",
        "prawo.isap_id": "126707",
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.typ_nazwa": "Postanowienie",
        "prawo.isap_data_wygasniecia": "2016-12-31",
        "prawo.autor_id": "52",
        "prawo.typ_id": "9",
        "prawo.tytul": "Postanowienie Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 17 czerwca 2016 r. o u\u017cyciu Polskiego Kontyngentu Wojskowego w operacji INHERENT RESOLVE w Pa\u0144stwie Kuwejt, Republice Iraku oraz Pa\u0144stwie Katar",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_data_wejscia_w_zycie": "2016-06-17",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1955444",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    },
    {
      "id": "144697",
      "dataset": "prawo",
      "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144697",
      "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/prawo\/144697",
      "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/prawo.json",
      "global_id": "44799016",
      "slug": "obwieszczenie-o-wolnym-stanowisku-komornika-sadowego",
      "score": null,
      "data": {
        "prawo.poz": 531,
        "prawo.nr": 0,
        "prawo.isap_data_wydania": "2016-06-13",
        "prawo.konstytucja": "0",
        "prawo.isap_plik_id": "0",
        "prawo.isap_organ_zobowiazany_str": "",
        "prawo.data_publikacji": "2016-06-17",
        "prawo.isap_status_str": "obowi\u0105zuj\u0105cy",
        "prawo.data_wydania": "2016-06-13",
        "prawo.id": "144697",
        "prawo.projekt_id": "",
        "prawo.pierwotny": "0",
        "prawo.isap_organ_wydajacy_str": "MIN. SPRAWIEDLIWO\u015aCI",
        "prawo.isap_organ_uprawniony_str": "",
        "prawo.opis": "",
        "prawo.autor_nazwa": "",
        "prawo.label_html": "<span class=\"_tn\">Obwieszczenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Sprawiedliwo\u015bci<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2016-06-13\">13 czerwca 2016 r.<\/span>",
        "prawo.autorzy_html": "",
        "prawo.zrodlo": "MP",
        "prawo.sygnatura": "M.P. z 2016 r., poz. 531",
        "prawo.isap_data_ogloszenia": "2016-06-17",
        "prawo.status_id": "1",
        "prawo.tytul_skrocony": "o wolnym stanowisku komornika s\u0105dowego",
        "prawo.label": "Obwieszczenie Ministra Sprawiedliwo\u015bci z dnia 13 czerwca 2016 r.",
        "prawo.isap_id": "126702",
        "prawo.liczba_zalacznikow": 0,
        "prawo.kodeks": "0",
        "prawo.typ_nazwa": "Obwieszczenie",
        "prawo.autor_id": "75",
        "prawo.typ_id": "4",
        "prawo.tytul": "Obwieszczenie Ministra Sprawiedliwo\u015bci z dnia 13 czerwca 2016 r. o wolnym stanowisku komornika s\u0105dowego",
        "prawo.isap_plik_dokument_id": "0",
        "prawo.isap_uwagi_str": "",
        "prawo.rok": 2016,
        "prawo.dokument_id": "1949399",
        "prawo.opis_skrot": ""
      }
    }
  ],
  "Count": 127571,
  "Took": 150,
  "Links": {
    "self": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo?_type=objects",
    "next": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo?_type=objects&page=2",
    "last": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/prawo?_type=objects&page=2552"
  }
}